開始覺得用日數唔係辦法

係咪要救天琦出黎做大總

講下笑 哈哈

( Show Blocked User - 曹操（三軍統帥） )

警察ac ban